訓唔著可以做咩

又失眠好辛苦

想念自己愛嘅人仲辛苦

聽歌

I know that feel

想念自己愛嘅人有另一半仲辛苦

圢丅

飲酒就訓得著